上連登淨係睇吹水台嘅人，知識係咪好缺乏？

就我而言，好多時都只會選擇睇吹水台，其他嘅台例如財經台又好、硬件台都好，好多都係睇唔明佢講乜野，但偏偏呢d台都有無數嘅文章出現，只可以講喺連登入面，真係有好多隱世高人喺到。睇嚟我真係要讀下書。利申：ive fd grad

我連吹水台嘅文章都睇唔明

利申 MK

吹水台=睇晒咁多個台

Why not 成人台
之前sp post好好笑

睇得多吹水台
而家上至外太空，下至內子宮都吹到兩咁

肥絲姐姐，睇下個下字，係咪應該寫成「吓」字為正確？